學生哥買咩車好

二手
大概60,000港紙不值
係多倫多

出金鐘話你知

Toyota

我月頭特登飛左返香港去遊行 69 612

Corolla?

認真答：單車

俾你快過我

買完仲有錢維修？

你無錢就 Toyota Honda 啦，不過都幾肯定要買幾舊年份。

bmw 328

Civic SI 二手Toronto 應該好玩

honda civic

MIATA IS ALWAYS THE ANSWER

好靚

買M3 Lee

Ae110

How do you turn this on

Off

g63 fit晒